今晚明珠台播撒利機長係咪串錦田直升機墜機

反了反了cctvb

收皮啦屌你老母趙岸池

前幾日上次有人報直升機事故
今日真係有

同嘉利大夏歌手遇見

HKU畢業又住私樓嘅趙岸池因乜解究又要上水？

你老婆襯你返工個陣
會唔會搵啲舊同學舊同事上門
訓係你地張床到扑野？

你條死仆街快啲召喚你個弱智仔啲契爺契媽上嚟
字都唔撚識多隻HKU畢業？